好多謝一班不遺餘力將五毛趕盡殺絕既巴打

連尼住
我明白香港係有言論自由
但好明顯呢度係屬於香港人既討論區
大陸想喺度散播五毛思想
同每日150個單程證想溝淡香港人的做法如出一轍
所以好多謝一班巴打 堅持去直剷爆班五毛！